【鬧完喇】我要大家瞓之前，成個social media都係美領新聞！

你估美國議員同總統，唔知共狗會搞寸個party？
我淨係知而家連香港都冇人理美領嘅新聞！！！
FB碌極都係講緊啲狗，
連登又唔知做乜喺度鬧交！

麻煩全世界睇到呢個post，
請盡情去Twitter（超重要！）、Facebook、IG、Snapchat......
話知你用埋抖陰、微博同We7，
瘋狂share今日美領行動嘅新聞同靚相

我要今晚瞓之前，同埋聽朝起身，
成個social media都俾美國國旗洗版！！！
🇺🇸 🇺🇸 🇺🇸 🇺🇸 🇺🇸

詳細做法請參考另一位巴打嘅post：

美領美領美領

疑似大陸武警/解放軍
20秒 用普通話講 左邊左邊

感謝推post

Pushhhhhhhhhh

如果勇武去圍頭掉氣油彈
我就信佢唔係鬼

推啊推啊推啊

提防六大害

推推推推推推推

推

push

巳傳 正仆街

Push
咪撚理班狗住

大家幫手推
Fb仲係好多人狗衝突嘅新聞

Help

集中唒靚文宣圖喺呢到，幫手推同用呀

Push

唔好比人帶風向

國會有國會好
侵侵有侵侵好

仲之目標係推到美國人權法案就得

總統先生

推啊求下大家

推啊